老豆係超級藍絲，屌！

到依家老豆都覺得示威者係俾人利用、拎錢黎示威，
睇住垃圾TVB鬧示威者，話佢地係抵死，政府、警察幾咁好，係得香港先俾示威者咁。

今日有私家車撞市民，佢話岩啊，撞死佢地。呢幾日聽佢講野聽到我火滾，屌佢老母，老豆就真係抵死啦，垃圾兼冇腦，社會就係多得呢啲敗類唔少！

樓豬係絲？你家母呢？

我個仆街老豆都
不過我啊媽喺黃
佢畀我啊媽食住上

老母中立，兩邊都聽下咁

不孝子

我唔信一個人起大事大非上仲完全中立

我老豆都係
唔夠講就郁手想打我
之後仲屈我想打佢

兩個深藍仲要今日放假 街都出唔到
利申雙失

佢淨係覺得元朗白衫唔岩

好明你咩感受
我老豆老母都係深藍
當年雨革我日日都落去
之後番到屋企再同佢哋開拖

佢哋已經係盲目到咩都撐對家
不論啲狗同上次白衫做咩
佢哋都讚好

今次佢哋係咁睇we7
又話今日邊到邊到有黑衫變白衫人搞事
但反而今次我話
係呀我都知 因為呢篇文係我哋叫人sd去比你哋啲藍絲
令到你哋唔返工 變相一齊罷工

之後佢哋慢慢唔信個gp啲野

所以我都搵到對付佢哋嘅方法
將對家講嘅野 變相話係我哋專登比佢哋知

閂埋房面

我老豆黑色tim 我都懶理佢地 屋企當時鐘酒店 訓醒就走

絲打做朋友，我老豆一9樣

剩係超級藍已經難頂... 我屋企果兩個仲要係深紅+超級藍...

我都係，我好撚想出，依家谷撚住道氣，聽到佢地講d野真係愈聽愈興

還原真相，教化愚民，
「滿貼十八區」教育工程文宣需要你!!!!!!!!!!
嚴重缺圖

(自行refer to)
(長期置頂)「滿貼十八區」教育工程文宣圖收集

超級明白你感受

反而我老母係深藍 老豆冇咩點出聲
成日只識講後生仔搞亂香港
咁樣罷工罷課對香港冇好處
最戇鳩嘅係：你班示威者唔搞班警察 啲警察又點會放催淚彈同開槍呀？
屌你 有不反對通知書㗎
點樣先可以令佢地識分是非黑白呀

我老母話出街畀人打咪唔好彩囉

咁就唔好俾佢屈到喇 打咗先